香港人冇做過 共產黨別屈我

不斷利用五毛製造矛盾 挑撥離間 引致人民鬥人民 地域歧視地域 這種管治手法 只有土匪流氓才能做得出 依家香港人就要話你聽 我們冇做過 中共別屈我！！！